冬天屙啲尿出晒煙咁 忍住唔屙keep喺身體個人咪暖啲

會唔會太醒

lm

LM

ｌｍ

唔會

gif呢

痾完即刻飲返可以循環溫暖

Gif?

美國佬覆未？

認真答的 啲尿喺你身體裡面會吸嗮啲溫度

本行認同

要飲翻先暖胃

唔會。篤尿在體內沒有溫差，唔會覺得暖，正解係揾人屙落你度。

冇gif 0/10

痴暖包算啦

屙係身咪好暖囉

0/0

屙完飲返熱水咪得

其實天冷會柯少D尿，因為尿嘅heat capacity 好高，f6 bio好似教過

yr name

慢咗 好彩唔係畫名

做乜？ 你抄我個名？？？

想要名gif啊

痾出黎搾住佢仲暖

所以咪會打尿震 產生返失去左既熱

內循環

冇gif拉

stop la

我呢個都唔知乜鳩嚟

有gif身體先會暖

屙落個身度咪暖囉

我淋你咪暖囉

bb 新gif?

yes gif“?

應該要就咁屙落條褲度，起碼保持到下半身溫暖先

等睇樓主中毒

生物學嚟講 屙尿係散熱嚟

忍著唔痾唔會令到你體溫高啲

下乜仲有冬天？

忍尿play

gif都無個

冬天屙完尿成個人都好鬼凍

水冷散熱系統

忍左幾日啦已經
上年冬天都係咁樣捱過

0/10 no gif

到底係咪呢
樓主科學家仲唔快啲做實驗

Wa diu 真愛

屌你老母你真係好撚戇鳩

小心中尿毒

忍多陣唔屙會尿滾tim

睇書ｄ海豹部隊訓練時，中途休息佢地真係凍到互相屙落人地度

飲返咪再暖啲囉，咁撚笨柒架你

我再用吸星大法吸返

太熱傷喉嚨

你識?

巴打成日好認真覆我 感動

真男人唔用呢啲嘢

我哋互屙一齊暖

一屙嗰下已經凍親

聽日

LM巴小心個腎

正確做法：將屙完嘅屎執翻上嚟不停差
整做一個球體再禁凹中間
屙啲尿落去 然後即刻封口
可以做暖包 口渴肚餓時亦可取其精華

賊喊捉賊
咪用呢個名開成人台post 毀我聲譽

打尿震嗰陣再反方向震返 會唔會抵消咗個尿震

咁dirty

聽日會出其不意開

大佬你個名都唔知乜鳩嚟

你全身細胞會因為承受巨大能量而立即撕裂
成個人會爆開

飲返暖啲

負評咗 污染我個post

你滴滴仔 我會忽冷忽熱

咁我同幫自己畫有咩分別

no ar today rest

攞個新gif嚟就放過你

保溫褲

我有解藥

笑撚死

但可以保暖

我呢邊有

上個post畫咗 今個post休息

洗完手仲凍

無圖 0/10

所以啲動物冬眠都唔屙尿

發明家 O
科學家 X
2樣嘢嚟分清楚
我發明唔理科學

我毒過啲尿

可以淥杯麵

巴打博學多才 決定請你做我嘅發明顧問

Golden shower

無你咁醒吖嘛

想學?

有石了

尷尬置頂

我平時打乞痴 都用全身嘅力向返後抵消

個名太尻 唔識畫

後座力？

有錢錢

反作用力

聽日要返工

祝你好運

唔好咁早開post

我會喺mewe講時間

gif?

忍住唔屙
等啲尿喺血管循環
出煙
留名睇二檔

Gif 呢 diu

個名都唔同

你都覺自己個名好鳩

凍就著衫啦

後面啲字都唔識畫